# cb-test-task

Перед выполнением тестового задания необходимо знать, что такое Node.js.
  - Node.js is a JavaScript runtime.

Для выполнения тестового задания необходимы базовые знания следующих команд:
  - docker, docker-compose, npm, git.

Для выполнения тестоовго задания необходимо базовые знания:
  - как работает сеть в docker
  - как происходит монтирование внешних ресурсов

Описание:

Приложение состоит из двух компонентов: frontend и backend. Приложение использует mongodb. front слушает по умолчанию порт 3000. back слушает по умолчанию порт 5000.
Подключение к mongodb выполняется по порту 19983 от пользователя admin с паролем ae75912f92 на хост ds219983.mlab.com. В корне carier-day расположен back. В carier-day/client расположен front.
Приложение не адаптировано для запуска в контейнере.

Задача:

Запустить приложение (https://github.com/DanilaLeontyev/carier-day.git)  в контейнере. Каждый компонент отдельный контейнер. Mongodb отдельный контенйер.

Для сборки и запуска back необходимы выполнить: npm i и node server.js.
Для сборки и запуска front необходимо выполнить: npm i и npm start. При сборке front будет проблемы, необходимо вручную устанавливать недостающие компоненты.

Подключение к mongodb должно выполняться на хост ds219983.mlab.com от пользователя с admin с паролем ae75912f92. При запуске контейнера с mongodb должна выполняться инициализация, создание пользователя admin с ролью readWrite и базы carier-day.

Вносить изменения в исходный код нельзя.

В итоге мы должны получить файл docker-compose.yml, Dockerfile для front и back, файл инициализации mongodb.
При запуске docker-compose.yml мы получаем три контейнера и по url http://localhost:3000 нам должен быть доступен интерфейс приложения, если выполнить инструкции приложения, у нас должна быть возможность скачать pdf файл.

 

Результат должен содержать:

дистрибутивный пакет развертывания, включающий скрипт проверки;
инструкцию по использованию;
описание созданного стенда и снимки экрана веб-приложения, работающего на стенде;
описание решенных проблем / устраненных ошибок;
журнал работы приложения со стенда.

Описание проделанной работы допускается представить в форматах:

*.docx, *.xlsx, *.pdf, *.pptx, *.vsd

--